\def\year{2018}\relax
\documentclass[letterpaper]{article}
\usepackage{aaai18}
\usepackage{times}  %Required
\usepackage{helvet}  %Required
\usepackage{courier}  %Required
\usepackage{url}  %Required
\usepackage{graphicx}  %Required
\frenchspacing  %Required
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx} % for images
\setlength{\pdfpagewidth}{8.5in}  %Required
\setlength{\pdfpageheight}{11in}  %Required
\usepackage[fleqn]{amsmath}
\usepackage{algorithm, algpseudocode}
\usepackage{float}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks,
    citecolor=black,
    filecolor=black,
    linkcolor=black,
    urlcolor=blue
}
%
%
% PDFINFO
% You are required to complete the following
% for pass-through to the PDF. 
% No LaTeX commands of any kind may be
% entered. The parentheses and spaces 
% are an integral part of the 
% pdfinfo script and must not be removed.
%
\pdfinfo{
/Title (Security Games on Networks)
/Author (Lia Stefano, Zanatta Alberto)
/Keywords (Input your keywords in this optional area)
}
%
%Section Numbers
% Uncomment if you want to use section numbers
% and change the 0 to a 1 or 2
\setcounter{secnumdepth}{1}

% Title and Author Information Must Immediately Follow
% the pdfinfo within the preamble
%
 \begin{document}
\title{Security Games on Networks\\ \large Research project in Artificial Intelligence}
\author{ Computer Science Department, University of Padua \\ Lia Stefano, mat. 1177743 \\ Zanatta Alberto, mat. 1179749 \\ Project on \href{https://gitlab.com/StefanoLia/IA-Project}{GitLab}}
\maketitle
\begin{abstract}
% ABSTRACT iniziale del paper
\input{Sezioni/Abstract.tex}
\end{abstract}
% INTRODUZIONE : si potrebbe dedicare la sezione ad una descrizione generale del problema, una sua breve formalizzazione e gli approcci usati per risolverlo
\input{Sezioni/Sezione1.tex}
% PRINCIPI DI GAME THEORY: sezione dedicata a quei concetti/teoremi di Game Theory che abbiamo studiato per capire i problemi dei paper
% PROBLEM DESCRIPTION: ci mettiamo magari anche la classica immagine
\input{Sezioni/Sezione2.tex}
% CONSIDERAZIONI SULL'IMPLEMENTAZIONE: possiamo dedicare la sezione in generale alle problematiche, soluzioni e semplificazioni che abbiamo incontrato/affrontato/formulato durante l'implementazione di snares e rugged
% CONSIDERED SOLUTIONS AND IMPLEMENTATIONS: parliamo degli algoritmi che abbiamo scelto e perché
% Potremmo fare una sezione in più chiamata PROBLEMS AND IMPROVEMENTS in cui parliamo del problema del mincut e la semplicità dei cammini
\input{Sezioni/GameTheory.tex}
% EURISTICA: piccola sezione dedicata alla descrizione dell'euristica con cui cerchiamo di estendere il progetto
\input{Sezioni/Sezione4.tex}
% RISULTATI: sezione con grafici e immagini in cui riportare i risultati eventuali del progetto
\input{Sezioni/Sezione5.tex}
% CONCLUSIONI: piccolo recap di cosa dire
\input{Sezioni/Sezione6.tex}

\bibliographystyle{aaai}
\bibliography{references}

%\begin{thebibliography}{}
%\end{thebibliography}

\end{document}
